事實證明 香港人唔配有民主 只要肯派錢

我們同澳門人 一樣

true

樓主你走先

體現高度文明發達開放既成功國家既本色

我們之前仲成日笑尻澳門人

真

香港人不嬲高人一等

你擺明係分化狗，係五毛

詆毀香港人，屌你老母

你個死五毛

唔攞就會有民主?
無ON9啦 你唔鐘意就捐左佢
講廢話不如做實事啦
宜家就係佢要做乜立乜你都無能力阻止